FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (53） 有walk out未

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

更多巴Facebook Page:

ICON SWAPS 投票:

賽季目標投票:

Post頭Template:

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

是日貼堂

sumjaiws 好靚仔

光復香港 時代革命

回覆請用不推文

是日貼堂冇左既

想問下
如果upgrade前面 第1個定第2個陣好

1. Son+baby zola

2. 賣kaka, 入messi+ if基沙文

入game前

打個時

神獸幾時返黎執靚個post

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

是日貼堂

光復香港 時代革命

回覆請用不推文

貼返

結果正在審查中
咁係我斷定人地斷線

個GAMEPLAY快撚到離撚哂罩 玩契弟咩屌你老母

唔係當冇打過咩

還眼Draxler 有冇食評

用son解唔到Phy最多70 pas最小80。on99?

352擺前鋒位 set回防 玩後上
揀邊隻好

明奴啦
隻icon唔係咁玩法

有冇巴打會揀bb 布達堅奴？ 5星腳

14/16 收工刷OZIL

贏波？

好似得幾隻解到
泰亞高 迪馬 OZIL 同埋唔記得左邊幾隻

有無人彈出黎話Ps4憑證有問題？

Lenglet個價唔跌係因為好用定link靚

Both

全部都解到 之前有巴打post過

尖咀番左屋企番黎就玩唔到

雙防中/雙中場一轉打cb
Bb哥狗 ssk kante if杜哥利
4簡2(3)
大家點簡

有 好彩第二次話15分鐘先彈 唔係最後一場wl比佢搞死就冇野好講

Me

我用son 解到喎

Salah 食咩chem 好

Same 咁點搞

好狗贏緊兩粒

助攻 贏波 邊樣冇做

真心 ssk屌打哥狗

pro player個班都係用ssk或者de jong

屌 我之前仲跟住有個巴打張圖
係咁用泰亞高傳波

有d後悔咁早換咗佢

If 杜哥利點睇

cm老母+Firmino加cdm Sissoko
定 cm老母+Sissoko加cdm 哥狗

想問隻萬聖節ozil好唔好用

廢 好純

好似要去
設定 》帳戶管理〉修復憑證

抽到佢紅卡 賣左if Ndidi 用佢打Wl
我而家想買返Ndidi

尼圖有冇人用過

agger

用嚟打SB都覺得廢

用過 西甲龍黎講算廢

修復都唔得 似ps收左皮

咁大獲咩

一句講曬 尼馬定dalglish？

本身17淨5
無啦啦斷psn 黑左場 之黎二連敗

晒左時間去做

咁true唔true

其實有無必要叫人仆街

我得16Win 可能係唔夠你勁

但係我品格一定好過你

依兩日個gameplay好撚奇怪
快到仆街

有冇第2隻ssk?

我反而28場WL 26場鉛2場溜冰 全部係夜晚11點後

咁都比人鬧 好多傻人

呢隻game真係好多癡線佬
以為一撚定要讓你
好似得你一個要贏其他人唔使咁

點解唔覆佢我26win 讓我ok?

踢352
左閘位telles 定mendy
龍門我倉度有隻尼圖

除左李奧，哥迪奧拿
J辛 布達堅奴

仲有冇邊隻值得換？
因依幾隻都無乜愛

Zola 好用？ 諗緊買兒子定佢

問下意見
原本依家左閘telles 左cdm rodri, 應唔應該upgrade做ferland mendy+sissoko, 成副身家100k
用緊rodri純粹抽中

除左課金之外
有咩方法可以令d 55波多d跌番落自己到

信耶穌

係就即刻信喇

早幾日諗住試下世三朋友隊，打wl輸到傻
燥到賣哂隊波轉番兒子朋友隊，立即連勝
用壞手勢改唔番

老母定de jong? 41212 CM位/ 352 防中位

想問係咪今晚有player sbc

課左都唔一定有多少少機會可以吸波 EA 要你輸就輸

有冇人彈個通知話憑證有問題15分鐘後會彈game之類既野？

咁不如去盡d 我29w 差一場大滿貫

我1WIN 每人讓我一場 我就30WIN

推推推

其實好難會讓
廢廢地既aim 14w 都可能要打到最後1場
勁既aim E 就一定唔會讓
勁既aim 14w 一定係想快d打完收工

一到星期日就無心情打機

14win算
橫掂都上唔到20
邪術抽好嘢

Mendy >>> telles top3 LB

勁嘢aim14 win自隊一球彈game就得 唔會阻好耐

有無方法砌到full chem? 想upgrade 可以點搞？換隻Lucas 入去？Vidal 用落普普通通

隻龍多唔多膠

無收過咁樣呃win都幾方便

推下

弱智先會叫人讓

失位笠都比後防解到圍 好難玩

要扮就扮10win la, 如果我有場淨見對家10win，基於人道理由都可能讓下佢

上年14-17win
今年28g9win

我覺得唔錯

taison轉talisca

上年係咪手控防中

隻bernard 無想像中咁好用
想蝕賣了

我想知條友勁唔勁 打到19應該都唔差 定真係呃win

好多pro都用其實唔會差得去邊
用黎夾chem一流

17淨2 派free win呃dr分希望撞到巴打

我覺得好撚好用喎

食咩chem

達史一定最勁，Pro用係因為限左squad rating 同連militao 同varene

係呀 但上年就算攻唔入都唔會係咁失波
今年好易失 場場3-4粒
贏個啲都係6:3 8:2咁樣

屌SB得43000分，冇E1

得hunter可食用

新手第一次打得咁順有>50%勝率
想問14淨7仲打唔打好
聽你地講14獎品好過17 ???

試過，不過覺得有啲慢，我要靠靈活中場做彈彈波走位

未諗住買endgame 龍住
諗住用下倉入面啲龍
暫時有尼圖 areola 同德甲匈牙利龍

想問neymar食咩chem

我明
所以我先話只係唔差得去邊
但唔係話勁

屌你老母個gameplay真係食撚左屎

Hunter

想問今期六合彩開幾多號

只可以話17好少少 但係d人廢時貪個少少reward要打多幾場所以14收工
14<17<<<<<<<<20<<<<<<<<<<<<<<<23

今期我知 想問下期六合彩開幾號

係咪打夠14win就夠金3，仲有幾多場都唔洗理

啲人比人單刀都唔禁龍 好冷靜

係 你想既可以出去送win比人

我自己當練波 贏到幾多得幾多

17差衰過14

14係5萬pack

我都覺得麻麻
下星期五前放左佢再算

今集第一次打wl
本身諗住14win就收工
但見淨10最後衝到上20win

雖然紅卡多一格
但都係一係20 一係14
17係上唔到20既 懲罰黎

1定2都屈機啦

想問下頭先ps4憑證有問題彈驚既手足而家打得返未？

Rare Players Pack

好過rare mega pack 好多

Icon啦對面見到都灰一灰先

不過我上星期17中griezmann+ben爺

而家拖撚住十幾個鉛球咁打

所以我儲到24再換
睇果時咩位要upgrade
或者抽下過下癮 但好大風險

其實唔使話人仆街唔係咁好

呢啲人真心cls
唔幫你就屌鳩人

唔好咁講真心想問邊個好

會咁樣直接pm人既一定係死撚樣

唔知關唔關事
岩岩去底線出波
變左向前斬出底線.....

2

岩岩升上D5
想問下上個禮拜D5 rank1幾多分？

新走場glitch 輸波走人嬴家唔當嬴

下我打到14w仲有兩場送埋比人

65 買左隻vvd影子
唔知貴定平

等費明奴再跌多d

今日黑過墨汁
連抽2 pack 中 if Mina
打WL 又中柱中眉加對面神救

多數幾多分先有

點揀好

有冇人排線上遠距離友賽
自己走場同對家走場都唔計

post頭嗰隊scream team其實都完咗了
下個開post有心人拜託轉返

唔讓咪靠自己打贏囉，打唔贏又要屌人，唉，人品不太好

打施素高+尼當打到好撚炆
熱狗今年俾左EA幾多錢 全部卡都op+好用

4萬5多d

兒子都唔提下

咁又唔好咁講
我打dr解任都會
但唔幫唔會屌人

收到

依隻點會灰

依隻一俾佢入波我個人就上頭
死泡狗

原來黑過墨汁係中if mina
咁我黑過咩好

尼當勁垃圾喎
熱刺3角係
Ssk son lucas

呢隻我會笑一笑

隻if doucoure好廢

貢有錢

打wl打到個心態好唔平衡容許我發洩下

咁我入去送分啦

賣左兩隻icon換返黎 仲有50 草錢換明奴

I mean 佢pm屌人仆街唔讓姐
打dr解任pm好正常

SB好似愈黎愈難打

屌佢老母，做助攻個任終於做到最後一個助攻，炒條友5:1，我pause諗住換人，佢走撚左場宜家唔計個任做完左，又要再繼續做

有冇人想刷ozil 神秘足球
Tg fueack

de jong食乜chem

其實有冇數據，rare mega30件入面有幾多件係球員？

我見lui食engine

平既有Lucas 貴既有兒子

頭先search左個網話9-12 平均10.29 不過唔知真定假

SB電腦曉飛永遠都係85打後入波

咁好似兩件rare mega 多過14win 一件 12wor

左閘
Robertson
If digne
邊隻好啲？

條友又真係抵屌 打得WL都想贏嫁啦 老馮讓你咩 仲要輸波pm屌反人轉頭 都on99

真係唔撚想再打SB銅卡都猜到巴塞咁
雖然入唔到我波 但追黎追去都好撚悶

On9尋日wl10g9win 而家20g都係得10win
灰撚哂機

Robertson

邊隊人腳好d

係今集仲誇張過上集

場場咁撚樣都贏唔到 點搞
好彩12碼贏到

下

36射

盲人足球

中前場首先換邊個好 而家個3個中場冇攻擊力想死

到底係你成日遠射定把握力差

賣coins
要既擺低tg

入場好無換世三打st?

打多d就化

Easy la 4231 換走ssk咪得

世界級都好似難打左

個陣已經好勁喇喎 再換就icon

唔係特別勁超班架話
通常開波連贏都冇好下場

屁馬定係基沙文攻中好

想問 assist max 70 phy and min 80 pas 點做? 我用 gotze 佢 phy 70 pas 85 助攻左一球都無計

WL係咁架 頭十場都係魚腩 之後就會派番對你勝場差唔多既對手比你 就開始難嬴

格子 cam
屁馬 lw

望住肥料價真係心都up埋，想賣少少野俾隻達史都唔知放咩好

84 1500
85 4500
86 9000

次次都要就返前面個3個來射波 中場是但一個跑上去 成日都浪費曬d波

冇野既

係醜啫

真係好講彩數，我頭6game 1win，打打下又輪到我連贏，最尾仲夠場上17

今晚fatfat

好用喎
傳波唔錯

對面神救同埋自己龍廢

我唔想用kai先想試上

巴打一場36射咁堅

要贏喎

唔會再跌掛
我84 2000
85 5000
86 10000

除左坐都無咩野好做

win左呀！

堅持信念
琴晚仲加注左

明奴

Son打左翼

有冇人刷ozil 神秘足 10球
Tg fueack

有冇人做左? 可以講下用咩人做?

就黎覺得唔識打呢隻驚抖陣打多場上到11w就算

Silva

想問下本身彈憑證有問題既巴打而家玩到未?

我用harit potm

你冇錯 係咁岩bug咗 我都試過 下一場啦巴打

唔計咁多啦 我信更多巴
14W收工

呢啲人就算贏咗 9成都會pm串人

尋晚入左2M 肥料

夠薑再跌 Fifa 21見

唉 最後一場wl射十二碼手殘射失左 冇得上金3

入icardi la

D3 搵唔到人既
想刷隻OZIL 都唔得

有冇D3 巴打一齊刷
隊波叫 for Ozil

香港人壓力真係大
我得10win 差一場先11wins 咁岩得返last一場
我都唔好意思text人叫人讓我
輸係技不如人
咁都可以屌人

而家開始儲pack等toty會唔會太早？

滿目瘡痍

十二m係難射 怪就怪自己冇係120mins贏人

你覺得ea會比你中咩

唉 不要再說了

唔知呀 但有兩個ultimate pack覺得應該要等

打徵召可以比人二打一都on撚尻
用下個腦啦仆街Ea個mode要比錢入架屌你

loyalty glitch仲work唔work

已經儲緊啲6隻金rare以上嘅pack

頭先個post問過icon swaprio vs j辛
覆唔切1001咗
想問下prime j辛好似end到game
但點解rio會受歡迎咁多

唔使出龍都笠到

呢個係點做 上網同人打神秘足球都解唔到

仲難喎

4人防線邊個好啲
A:Telles+militao+lenglet+semedo
B:Roussillon+Lucas Hernandez+akanji+mbabu
C:roussillon+Lucas Hernandez+lenglet+semedo
假設全10chem 未夠錢上varane住

友誼賽仲有個mode叫遠距離，唔係玩神秘足球

果然standwithhk都係閪
已經主動og先 仲要認真打 比你贏囉

WL要讓
DR又要讓
係咪痴撚咗

玩long range唔係mystery ball

迪莊進攻走位好靈活
好好用
係射波廢少少
唔係下下20碼轟埋去其實ok

因為換rio可以換埋哥狗
哥狗仲淨係要8粒
可以今個月即換即用

呢d弱智唔洗理啦 讓係人情唔讓係道理喎
就算DR 都係 依個仲要WL 傻鳩黎

又黎
其實真係唔係老馮幫你
諗下人地一心想認真打
撞著你刷任會點諗

中堅重要性高過閘
英超球迷多過意甲嘅好多
j辛一改勁頭槌就會變垃圾
最重要係rio真係好勁，唔課金無乜要求嘅話都可以用到end game

比人做下任 自己求其打就可以贏波仲想點？

正解

打機都咁無球品，真人應該

中堅緊要好多
換rio可以慳返舊錢唔洗買varane vvd，對窮撚嚟講好重要
右閘嘅話用semedo walker mbabu 都好夠
除非你有愛

唔係個個打機為刷任、贏波

讓佢老母咩讓
戇鳩

打到咁認真都係想贏波姐

仆街以為遠距離係講緊同人連線玩

ching好似見過喎，點解防守咁性感

sam gor會換rio?

都我諗因為Walker 都好夠用，但係cb仲有得上

而家bb rio都唔貴

主動og埋仲想點 點解要blame the victims
我次次見對面og/sd msg都好識做
怪就怪ea整埋d on9 obj

今集防守好少少 搵隻兒子鳩射幾下都贏

人哋咪話打機係 唔係為咗贏
點解認真打就係為咗贏

有冇咩可改進下

試過YouTube 教個個3-5-2
覺得好泊巴士feel

有得換做咩要買
對窮撚嚟講有咁多錢緊係搞咗中前場先

大家點簡

Yes

Robertson定if digne好啲

解左兩日終於奴完隻奧燒，今日打DR遇到個師兄互刷，真係好感謝

Zaha

星期日個gameplay真係好正
尋日打到隻狗咁
今日幫fd打順到仆街
美斯啲左右左右出哂黎

認真打唔係想贏波唔通想輸咩？
算喇當我廢 求其打都可以贏既話 打多幾場都濟

人地可能單純想打下機呢
或者買左新球員想試下陣呢
你一聲唔該刷任就悶人15min
係咪俾人贏就大晒先

reus雖然好勁，但要upgrade隊波就好難入隊德甲德國前場唔多掂要換走佢

隻medel好似幾屈 可能有得炒下

Same

打機係for fun唔係for win
有幾難明呀

有冇大巴拿食評

跑得唔夠快
感覺有d慢 可能我未食影

隻Zaha同福真係冇分別

多隻first own用下都好
之後應該大把first own任

weekend league 金3打唔打到上金2好?聽人講話金3獎勵好啲

如果咁啱遇著個刷緊嘅巴打咪一齊刷囉
無嘅咪當輸一球同對面較量下
無必要為隻驚咁燥嘅

讚定彈黎
分唔到

身位好勁

有人幫手刷真係幾快手
岩岩唔知係咪巴打黎
自隊2粒 佢就換隻德國人入黎 大家互入互笠

今個禮拜用德甲隊打wl
除左reus進攻完全冇人用
werner 控波差，利雲直頭得射波

上星期17win 轉左陣今個星期25win
想分享setting 比巴打們

我個陣叫451 瘋狗陣
防守setting : 停球不穩時逼搶 4 4
進攻setting: 均衡 4 3 2 2
點解叫瘋狗陣呢
就係因為我一領先一球就會較曬所有緊逼戰術

指令就兩翼cut in
兩cam 保持在禁區邊緣
st 潛入後方

if ndidi定if doucoure打防中好啲
而家用緊ndidi傳波成日斷鑬

咩人腳

我想同大家講其實唔係老馮要幫人刷任

分享頭先一埸
一開波條友話要刷，（利申我自己冇野要刷 純粹想正正常常打下機），不過算 就當幫下人
我不斷比個波佢刷 佢又入返自己咁
好啦 以為一路咁樣 等佢快啲刷夠和波完場算數
點知去到60幾分鐘條友一領先，突然換啲爆機人出黎真打
頂佢個肺 最後反級佢 爽！

ps. 以後唔會幫人刷，話知你開波own goal

第1次見人用451

Cap圖睇下啲指令

真 451未見過

以為451淨係用嚟砌陣

有時完全無諗過做任，有咩任都唔知係咩
但d人又自入又入又換人唔知佢做咩
我都係想打下機

你咪幸福囉
你睇下我上面呻兩句已經比人圍插

想睇

逼搶應該對體力要幾高要求
我d人唔夠氣打

OG兩球對面認真打咪快快手quit game踢下一場
咁嬲做乜

嗰時迪斯高個任
連續遇到6個好人
一次過解埋week 3,4 金銀嗰d
其中1位巴打仲要比我贏埋

都係要黎做super sub, 我會要zaha，爆速

終於上返11WIN 好感動

洗唔洗打機打到咁 真係咁重要咩
咁撚可憐而家d人

屌咗唔讓三日
每個post都有人屌唔讓
刷任game定足球game

14win
下星期唔玩了 咁樣訓醒打到天黑 無左成日

真辛苦過返工

打兩場要用一次體力

我唔用451 都係兩場一張

我都好撚抗拒wl
今年一個禮拜都冇打過
一至五已經要返工
六日仲要冇得抖逼自己起碼打到14win
好撚痛苦

17w上25w好顛
由普通人變香港top100咁濟

講左幾年

今年仲要奴埋任
奴到屌黎屌去

唔係刷icon 張卡都唔會打
完左果刻望下個鐘 原來成八點幾

有冇ssk替代品推介？

D 肥都唔知坐到幾時

25w嘅人竟然用禾仔

反而刷下SB幾開心 有錢又有包
似番打機 上年個個禮拜打足玩到走火入魔

lenglet真係勁 唔怪得值十幾萬
企位 auto block勁好多

呢個陣最頂癮係 兩隻cam 會好似翼咁打 可以變左好似有四隻翼咁
進攻方面爆底可以不斷overlap
防守方面左右翼因為唔會好前 所以可以有效支援防守

試左幾場Scream Medel
上腳幾好幾穩陣, 進攻會幾奇怪自動逗後 (無set野)
防守幾癡人, 咁矮都有header
好過Matuidi 幾滿意

doucoucre

奴左兩日，終於夠八張卡可以換哥狗
利申:第一年玩，d8

仲有唔夠chem既施素高真高手

禾仔有情意結 係不可分割既一部份

有冇巴打放coin

好撚堅

唔急用就等rio啦

你食咩chem

請問點import自己個陣入futbin?

德甲狗表示，無咩野都唔好用全隊德甲
而家想換晒成隊佢

未食卡 basic手感都唔錯

怕之後打唔夠卡換唔到，wl Champions 個d一定做唔到

你咩陣我都全德甲

真 琴晚OWN GOAL兩球
以為佢會比我笠 點知都唔係
就走左佢算

全德國人正好多

我諗緊shadow 定anchor

有冇佢食評

mbabu真係好好用

巴打都係umtiti同好
Btw有牙朗已經play all

真係好仆街，我own goal 得俾人刷，就一路俾對方keep住領先，刷夠就擺低手制。

所以更加唔好換住

我係諗住用黎換阿古獸
搭Lucas打st

係，真係超勁

德甲用落真係爭咁d唔知點解
同埋無勁左翼

放佢打單防中唔錯
佢射波唔曳 可以ban波

hybrid其他聯賽咪得

其實d 勁左翼真係超貴，其他聯賽都係

如果442佢拍施素高兩個防中有冇得諗

Tg ？

Anderson同costa都平左好多，算平民級又勁

好易全清

依家最多可打到幾張？

行完街 連win 3 場 啱啱好上20w上星期13w

12
下個月再出12

如不打wl

目標23

轉左卡面？

加油

信你星期一入手

唔好話前場 後面都難搞

sam gor打緊？唔想撞到你

無個好前鋒就真 德甲

紐亞好撚廢

dnlm,玩德甲隊玩撚到燥,goretzka同利雲真係好7鈍同反應慢，得mbabu同witsel有d料，d龍又同紙牌一樣
想問下如果筆直170-200k,可以轉咩隊或者咩hybrid玩

無錯，德甲問題係鈍

前鋒得scream muller可以考慮下

25win

巴打有無咩推介

咪係 根本大家都要解任 差在識唔識做

Reus

我唔喺香港
不過我個fd幫我打緊

係呀 定擺返son做st好？

但防守黎講 好似if ndidi勁d

我一開game就做左potm利雲，後悔到癲

Son射術好d

呻下啫 我都即走咗啦
但唔明點解咁都唔比講

法甲

真 reus係好用
但限死晒d位 最後賣左

dklm,我以為佢有咁上下身位，可以hold ball，點知佢連b silva都壓唔到

上年中後段我都有用451 打下Dr
真係有前冇後嫁喎 兩隻cam拉到好邊 cdm好易上咗黎
巴打有咩心得

無屁馬同包皮都可以玩?

有無人覺得今個禮拜matching唔同左？
我感覺後期撞到既人無前兩個wl咁難打

Hybrid啦

lozano後備

老實 幫你係人情
唔幫我亦唔覺得要去到話人閪又盛咁
唔係個個都有咁多時間打機
亦唔係個個都會咁神心下下都刷任
如果我入去唔係為解任既話
要陪解任既悶幾多個15min先夠

其實唔明點解要og兩球
你send個msg問下對面係咪刷緊任，係咪一齊刷，唔係咪quit/真打囉

5萬5走哂

呢幾日都唔係太得閒上連登

有緣就會執

27lv包

巴打隻doucoure食咩chem？

靈活>身位，EA physics身位係廢，細粒會duck贏大隻

想再confirm
英超笠射要唔要贏埋？

終於14w，今個星期閪冧式開局10g3w，幾驚14都冇

shadow

正正就係唔係有咁多時間打機
先要用到刷呢個手段喎
點講都好 對面比指示我我就一定幫手

推

No

我上期紅咭中佢，諗緊用唔用佢換卡斯美路

thanksss

Og兩球係上面個巴打
我就og同sd msg做齊 都係真打咪走場

屌 真泡沫
有5隻係度

Reus + Mertens

你幾錢入先？

無錢

55000

,你做咩高追

打左全日DR都係得兩格，咩料? 廿幾場. 場場都delay
燥撚到癲

Scream draxler 值唔值得入

有無人玩巴西陣 唔想法甲 但刷刷下奧燒任開既包中左尼馬 想擺佢係正前會否好白痴 擺明係正前料 啲射波短傳走位我唔識玩都feel到勁

我冇話刷有問題
d objective咁閪
我諗大家好多都係靠打假波先解到
但我想講既只係
唔幫你唔等於果條友就係閪姐

Draxler sbc嚟架喎

咁定係世三同lucas調位
世三打cam
而家好似世三好少有波射

係咪巴打你幫我買哂

更多巴我想問你bernard roma 仔係咪已經放曬？

講錯 想問值唔值得做

用緊呢個陣

230k
超少少筆直

唔值得做

得返一隻 自用

打CAM仲勁

陳仔果個位又真係尷尬既
但HAVARTZ公認都係最好用咁濟

想問otw ben爺而家入值唔值 定應該入IF

10萬可能考慮 20萬不了

希望有大奇蹟日

如果想入scream明奴同if ben爺自用
最佳時機係幾時

後備入替. 戴帽就肥

陳仔幾好用
哥利斯卡都無佢咁好用
反而卻老

岩岩轉德甲
性價比最高龍門有冇推介

淨係張卡面 值回票價

我通常見廢隊就打傳奇 勁隊就打職業

試下連唔連到ter stegen算，even紐亞都係廢

thx
我自己再執下先

同名隊

一定係Gulacsi

本身有untrade zaha
要多張好無

有No lost glitch 好唔開心啊

點解

好多真係無時間打嘅人根本連d任係咩都唔知

試諗下 人地可能一日只夠時間打一兩場
返到屋企諗住開機過兩場手癮 仲要奉獻一場幫你刷objective 都唔知邊個慘

點樣可以36射 但50%控球

一有波就射？

佢入咗icard OTW

Zaha評分咁低既

仲諗住lozano升完射落伊卡迪

咁我換rio算右閘用緊if taa

14係咪> 17

你入手個價已經係升完

Otw唔係咁炒

No
點都打上去

Otw Lozano 個價係45000 under ,下星期請早啦，or 下半場有奇蹟

防守數值已經差好多點
前鋒同中場冇得咁比

對方好聲氣咪幫得咪幫
見到啲鳩屎友咪唔撚幫

更多巴 覺得otw ben爺抵入啲定If

德甲卡面陣

入唔入好呢

其實隻OZIL 都唔係咁差姐

手持6隻掛定12萬

基本上正選硬 仲要馬會開-2盤 實大炒

想問下用萬聖節james定普金基沙文打cam比較好
就保值黎睇係咪james好d

下星期5又出番
要買都下星期先買應該平D

成日入到場自己幫我轉陣,可以點搞?

等多兩日 Ben yedder IF仲有得跌

咁我忍下手先

呢個又平又勁，接高波接到實一實

究竟利雲係咪真係咁差要買返個st

如果差5萬 入otw好D

差10萬就入IF

入左一隻試下

用sniper先勁 食其他chem廢到死

岩 包皮入3球

防守數值低

Hunter 都唔得？

更多巴
如果基沙文呢otw or if好啲

宜家47000入唔入得過

入左一隻46000你入幾多

42000

臨尾10g得1w上唔到14

全攻型球隊

唔得 利雲加速無咩用
加爆平衡 做柱仲好

如果真係升到都唔爭在幾千

巴打 玩終極？

進攻先係最好既防守

真 火箭會後悔

都唔同位 點比較

低正腳背射門係點出？

L1 + R1 呀
一個POST問幾次. GOOGLE下得唔得

可唔可以加埋條問題入Q&A

廿萬upgrade 咩好
求出招

就係google左又試左都唔得

我相反喎 我頭十場中鉛乜都有 之後連贏15場

睇返佢要求.
有D有限制速度. 有D有限制射門能力
有D又要銀卡

試吓werner仲好，今年柱hold波中鋒麻麻，利雲真係有d難撚得

數值限制計唔計chem加成？

當然唔計

All in成副身家了
反正啲錢都係擺

你張咭寫住幾多就計幾多

Thanks

Hybrid 英超西甲
英超左路中前場
右路丹比利迪莊
西甲後防
想要son,但想upgrade sissoko
有咩推介

Butdget大概1-1.5m

叫咗轉英文版打/obj睇英文
又唔聽
有聽的話根本唔會問乜“低正腳背射門”呢啲問題

ozil聽講有d廢 轉lucas啦
mahrez轉if
大力神轉if老母

叫Arsenal但咁多熱刺人

奧燒clip shot 點做，用福仔入左唔計既

有無人幫手可以search遠距離比賽
要解第5周黃金

自己成日幫人互刷
一場清幾個obj 互講gg 彰顯人性嘅光輝
然後遇到呢d 好難唔灰

不過正因為有呢d人
我更加欣賞無需多講
已經心領神會互刷嘅手足
遇到真係會心微笑

全場壓住個支那狗打佢一隻vvd打撚哂
最後比佢守到12m
好撚on9

呢隻game paid to win 第一日知咩

發覺迪布尼幾有驚喜 對上一次ut用佢佢仲係車仔 雖然速度唔快但用落唔覺得佢速度係問題 同埋d動作好似佢真人跑落好有hea下hea下feel 不過佢d現位真係靚同埋條氣好似無限氣咁

Mahrez->Pepe

有無人一齊search遠距離比賽
Search左好耐都無人 仲要玩兩場
有無巴打幫幫手

打WL真係令人丟爛手掣
場場都係EA控制晒贏同輸咁
好彩已14勝唔係真係電視都打爆

巴打用433(4)平時兩翼落底定cut in 多
Tactics set 咩？

跟住執，美斯用住 Dembele 先

又要做任又要懶

DR D3打到冇尊嚴

大炒就大炒 啲波包皮入齊就冇哂

明明已經喺option度熄晒啲音樂
但次次重開機又會播返
好難聽呀

-2盤未必炒硬 仲要巴黎呢隊衰波

Legendary咋

阿記d人 fifa 好屎

Cut in 快速組織

真係 連隻Laca86都廢到乜咁

If maherz 定pepe好

得美羊好少少

巴打 有冇用過拿卡
我真係日日打都屌佢垃圾 我一拎到隻zaha一定賣撚走佢

尋晚重入左佢取代mertens
係咪做錯左

邊個話-2就大炒

右路
Sterling
Pepe
If maherz
玩cut in 邊個最好

明明真人我覺得佢勁過美羊
Fifa毒瘤 會害死你

Scream 版 ozil cut in唔錯，positioning比原版加左好多

用左五場 有愛都賣左
黑zaha lucas 勁好多

Zaha 普金 同special 差距大唔大

之前抽到. 算係幾好用.
可能我另外有隻BEN爺無咁突顯佢既弱

少少地46k跟左一隻

今集美欺定牙朗實用D

Lucas真係好正 咁要試下黑zaha 巴打你食咩chem

未fix頭鎚唔洗買C朗啦

其實有咩要FIX ?

雖然我都唔明點解可以咁撚難入

整體一定美斯
但阿朗硬淨 打閪game play 有用
上集阿朗有神
成場可以鳩鳩下但一個神走位tap in 幫你嬴波
唔知今集仲有無

食緊hwak 試吓

而家好撚驚 一陣對面og完我唔幫手做任又要擺上連登屌鳩我 都係乖乖地幫佢地做任算

黑zaha 用落似大隻版lucas

我唔係好明laca點知成日射唔入單刀 btw 唔該巴打

除咗salah 英超右邊sterling 最好？

唔好sterling得個跑字

其實幾集都有用過佢
但唔識用
今集見有人話佢finishing 好好
而家隊波要夾chem 就入左佢
重未試

夾ben 兩隻hh 應該都唔樂觀

我自己用左Laca過百場
我可以講 佢finishing好條撚

唔係儲緊錢上son我真係唔忍佢

點解我贏埋都唔得嘅
係咪要計高度？

Lui 又30win
4 weeks total 119win1lose

其實淨係想轉sissoko 同sane個位
De jong 打手，如無意外用到上toty

想問下德甲隊係咪冇前途 係既我早D 轉隊

If maherz or pepe 好d?

嬴佢個個都幾勁

我會揀if maherz
佢cut in射波正架 又唔係慢扭波唔錯

唔該巴打 試吓先

點解兩隻hh唔樂觀既

咁就煩
焗住用mertens
紙扎咁用唔掂
打cam 連one two 走位都會比人頂撚住

上集頭搥勁，佢又有神力
食都食唔住
上年同期同今年差差唔多成百萬

用埋同佢一樣既後防
但係咁失波

頭鎚準繩度
上年1、2月有個patch 改勁左頭鎚
啲頂得既中鋒勁到仆街 eg Fb ibra
左右閘都好緊要

如果咁巴打我建議你唔好用拿卡
佢條仆街成日比人係背面搶到個波 零身位
一傳波比佢 人地後衛用0.5秒篤走個波 好冇癮

巴打睇黎好憎我

上集真係笑話
volley斬去遠柱頂入

我唔憎呀，你救我好多場

今集nerf得太離譜 冇人mark都頂到九尺遠

我而家唔覺ea迫害 係Laca迫害

我 Reus + Mertens

上集差唔多每個patch都有招overpower
一開始就first time健康
之後就痴撚線頭鎚

呢樣我覺得係你set咗留守前場 唔關拿卡事

真
上年左右翼可以衝埋入禁區頂波都入唔少
今集入到禁區傳返出大位算

14勝剩6諗住搏下17勝
點知開咗中鉛mode 5場贏得1場
最後送埋場俾香港兄弟算

上集開頭其實OK

但之後走火入魔

根本唔係踢緊波

驚前面冇人
不過會set tactics 希望ok

20w收工了

我set偽9號 潛入後方 巴打

Who

筆直有限
vidal+dembele VS de jong+saint maximin
邊個好

17w淨6
連輸4場

有冇CHING可以講解下433應該點SET戰術
SET迫搶結果成隊波都成碌木咁企係到
三個中場留係禁區邊緣都係照同我衝入去

13場11win 之後連輸5場，仲諗住試下23勝，而家14都未必上到😔

個市閪到咁 卡又冇得炒 打又冇咩進步

係咪冇人會換胡禮諗諗下好似幾勁有啲想換

有冇巴打可以總結講解下ozil bounce 有咩要求
笠過龍門入，英超人，場波贏埋 都唔得嘅

點會無得炒 日日都有得賺

屌你老母，對面隻vvd一場頂入兩個角球

更多巴 其實就算100chem 紅線係咪都會有影響？
而家好似唔識用世三同沙拿咁
Cut in又易比人截 落底出頭搥又飛機
之前用全英超anderson,mahrez好似仲順
定係tactics set 錯 我跟youtuber ovvy set

Ozil 曼聯入十球係咪要贏先得？

連排陣都開始問更多巴

德國啊

無影響 100chem就得

落底地波傳中

想入手if基沙文應該今晚定聽日買會平d

仲有冇人記得呢d

前

榮升版主

其實係精神領袖先真

紀念一下fifa 20第一次上elite 上集都係4次

下次elite都唔知幾時

金卡De jong 定sissiko 好

聖美心真係唔入流
有冇人真係用80K做佢隻otw

巴打打咩陣

更多巴次次都肯答

上年用toty屁馬 少少位就健康

場場7-8球上落

上集神技 raul 勁到pk
一nerf我食鳩曬

個藍絲台主仲未返？

炒otw

牙朗 唔fix都好屈

勿相認

容祖兒

ozil 曼聯入10球
martial入波冇計？

其實唔好用 打算下星期放左佢

德國人入波先啱

得OTW 同低買高賣
冇咩大波幅大因素

ea出錯？

搏下otw麥瓜會唔會爆冷先

係啊

佢出if都係得5x pace

點會無 你無留意 淨係parejo IF

尋日19K 今日24K

點解之前做果張法甲卡sbc無新相

打draft, 88迪西里好撚勁 牙朗都撞開有d心動馬基轉佢

唔爭在問埋更多巴
想練好啲技術睇邊個youtuber好

屌你老味

好似要笠過GK / 彈地

啱啱上面先有人講過lui幾次30win

更多巴其實你係點留意到有咩卡可以炒？ futbin 咩位睇到？

上星期sb傑一幾多分 想做下reference

美國隊長都賣7-8萬啦

憑經驗啦 開futbin望到佢價位過低就入

就咁開totw都睇都啦

我都有見過 連德甲後防+ REUS + Witsel + Havertz 配 拿玻里三人組(mertens + + allan + Insigne) 或者 熱刺三人組(SON+Sissoko+ Lucas)

我都諗住跟熱刺三人組 黎upgrade 但又想連埋ter Stegen 睇下點砌先

第一次打weekend league 26g14w, 打到好攰

係我既一倍有多勁呀

有睇開gameplay
但會唔會有啲係類似教sm eg.ovvy個啲

覺得你有道理 但買兩隻算，太遲入，好撚貴呀

Boras可以睇下

上17w一戰12碼輸左已經燥到即刻熄機
點知個對手仲要整個msg黎講gg
知佢無惡意但真係唔太想覆

掙扎左一輪最後都覆左句gg

哇...

點樣介定個價係去到好平？係咪真係靠經驗，打個比如柏利祖19000入，點肯定可以升咁快？19000-24000 小弟第二年玩

尋日20k入左一堆，今朝已經25k放哂 輕鬆賺

好痛苦 ozil個吊射
點先入到

87普金都要14K 佢19K 你覺得合唔合理

屌你老母 打sb傳奇炒電腦，
打算打下終極，贏一場打少兩場

仆街都唔係人打既
左翼1chem gk 爆尻我隻獲加
兩邊斬波中間一定頂撚入

睇多d，有trend，佢有即市圖睇，睇返過往日子都有
高rate TOTW 靚國靚聯
其實24K都平，因為無SBC，一有SBC又係火箭咁升

即睇

我6隻 掛12萬中 明天起身等收錢

聽日入定IF martinez 夜晚放 得唔得呢？

點解 可能有6x?再食shadow

廢土巴又自私

其實點解得佢炒上左，我睇今個week其他if好似無咩郁/跌

迪西里係邊個

有無人買左if griezmann打左翼
佢打左翼勁唔勁？

其實一個星期嘅邊日會更新sbc?
同埋嗰啲唔係每個星期都會更新嗰啲係喺邊度會公佈定係都係keep住mon實？

而家咩價

打cam先勁

尋日巴打有話入呢個 我都見到 仲話入得過

唔勁，最好cam

試過一次終極 on9的

49500

佢被叫雞捉左啦

我知 但想問下人佢打左翼會唔會好廢

如果聽日繼續低價入哩隻+ martinez，夜晚放返都賺到？

跟得唔夠貼

有無人要擦奧燒個神秘足球任？

我隻古烈治都比lucas 撞開過

食完hunter都覺得慢，佢左腳打左邊得落底

打完WL開始解Ozil 見到好多人用Mata想入波

29G 16w
上唔上到17w呢

Areola係咪改勁咗
今個WL好多場都射到佢十個save
之前都冇咁勁

跌返落去可以考慮

好似買唔過都成500k

諗住咁 因為唔係好識扭波都係要入隻son 9射不過就好鬼貴

呢隻係勁

玩神秘足球都要比對面龍神救 痴撚線

終極sb

迫和3:3

加時最後一秒比電腦絕殺
on9

笠過Gk我試過都唔得
笠完之後再彈一下地先？

佢一定係入場打ST OR CAM

食hunter 好勁

今集個頭鎚好似一定要用R1+L1先會入
就咁用射門多數炒

今年最強普金龍門係佢定係達史迪根
用緊英超隊諗緊點轉佢哋

我隻食咗hunter 既lucas 唔夠ndom 跑
係佢爆尻我隻lucas
食鉛食到

明察秋毫呀 我直情貼埋圖出黎話要入

我符符碌碌咁架咋，巴打都加油

米列圖 + 拉膠 + Areola
利申:用緊

打SB打到加時射pen真係人生最痛苦 悶到訓著仲要比電腦迫害

呢個冇得互刷

達史最勁

今日係咪冇sbc 又可以早d訓

不過打終極預左輸，係想感受下有幾撚離譜

Sb 勁悶
刷果15場任 真係刷三四場就要休息下

2點先有

每日打1-2埸算 連打幾埸真係好悶

轉LF夾so9雙前勁唔勁

隻zaha好腳頭，一來就打到最後17w
其實係未冇人打，我最後4場，對兩個人打兩次，連輸同一個人兩次，又連勝同一個人兩場

達史最勁 但areola平

好頹. 17/24 根住 18/29

算唔算snipe到靚價

有600k 玩開西甲諗緊混唔混英超玩
買世三/基沙文/son 好？

Chip shot有冇咁on9
要完全笠過先計

有無人用halloween Bernard 打 st ? 好唔好用？

Cls有錢到

啲人實話son

想問下wl 9win 2選一個pack
數值係咪有限？
而11win就無限

唔係，有運就得

要等到兩點先有

唔該巴打
我見pack個description有唔同

FUT👻🎃
@Totwleak
·
36m
Giovinco Scream SBC tomorrow

好似係

前3次WL都16 17 17勝 打WL完全無問題 贏自己輸自己
今星期頭5場全勝 之後6-3 之後7-12
最後8-20
今星期唔知做乜撚野好似撞左邪咁
傳短波都傳唔到
我係0 rebound goal, 傳唔到入禁區, 對龍1ON1唔識入, Alisson突然唔識救波 比人點射點入 場場半場輸3 4球 直接走場
對家不斷rebound goal, 落底回傳中一定有一球, 我禁區空到hihi 但明明depth3 width3
一路輸 諗住對手會越黎越廢 點知個個都識扭識傳 全部都D3水準以上

完全係兩個世界 諗住WL輸都算
DR都係咁 真係好撚唔同
我本來+40WIN 就係依3日 我得返+20WIN

LAN線WIFI都試過 唔知做乜撚事

Hunter利雲好勁

今年龍sirigu都幾好用 幾多神救

8 win限84 rate
11win 先全部

巴打我都係 平時14-17win
今次10win仲要勁多場屌打唔入比人入

遠距離搵到對手個個都退出想點

又出冷門聯賽

預備開波有冇得炒卡

係連好基本既short pass都會比人截...
無力感好重
變左第2隻game咁
wtf?

如果係 又係無得炒

除非好平

Roussillon + konate +gulacsi
定 mendy + militao + areola

但下面Akanji + mbabu 又full 唔到
有冇其他選擇

你入左幾多隻

不過張卡會好勁下

harry kane

Son

sissoko 同 son

50s 一比零

6

rebound goal
畫面似曾相識

幾喜歡呢個球員，但可以點連

入定幾隻kane先

可唔可以唔好影衰free hk
叫親都特別西

踢緊Saudi Arabian club Al-Hilal
上季仲O係美職都話易連D

我都4萬6入左隻 大炒既話聽日大約可以升到幾多？

我估10萬-12萬

個個都一隻哥狗 有幾難

炒佢老味 let's go

加埋kickoff

想問下SB傑出1應該幾分好

屌究竟有冇azp sbc架
一日未出都唔敢賣隊轉英超
而家等到我d人都跌撚曬價

之後你鍾意啦

我遲左入 49750入3隻

Papa

唔明點解你地覺得實有

好明顯係predict黎

你地信到十足十

出撚夠D垃圾SBC未

炒唔起=垃圾

世三打cam定lw好

我都係
平時一定最少金3
今個星期得12win
撞邪咁 試過幾次比人半場炒幾球 直接走場算

真係son

4勝draft都係得2個rare gold pack加個垃圾pack

Son係咩價位入手最好

加薩利加

如果跌到500我會入
可能要等半年？

promo pack 係咪都變左2點先會出?

世三好無換 if 基士文

幾次神救

加埋一開波球中柱rebound 同WL一樣

cls上晒身

其實ea好真實

曼出得特別卡未
比張james黎啦

No sbc?

冬令時間 2am

曼俾pes 拎到版權，ea 方仗

你買得起嘅價位
鵝眉月撥橫射近柱一招保你金二

Dybala都出左
祖連個章都無埋

阿仙奴兩個中堅入哂波

屌刷任和左 又唔記得友誼波和左要加時

ssk撞贏法賓奴

人地踢得好咪出
都有兩張otw 啦

Lm等睇兒子fitness shot

仆街咁未晚晚2點訓

你仲精壯

屌 瞓算

本身逢禮拜日係咪都係冇sbc

救命 雖然我都係曼 但下下叫哂春點解無特別卡我都唔係幾好意思 望下隊野今季咩屎樣
雖然d james我都認同可以出返張 暫時表現最好同踢落唔只72咁低

係 但上個禮拜有

r1+l1 頭鎚有咩特別？

咁唯有睇住波等

kurl 勁撚到

大手入左好多隻伊卡迪 希望唔好令我失望

出硬IF啦應該 單係一個上半場 開波冇耐神救馬仔近門頭鎚 再撲兩球12碼 雲高爾真係走得好前

roussillon定f.mendy?

就咁撳都入過好多球

Push

輸波失兩球難d出if啦

車在萬聖節一張都冇

所以預左我曼今年無咩幾何有特別卡出 上面位巴打唔洗咁上心 望隊波生下性好過

要睇多唔多對手 龍門唔似其他球員要嬴波先出IF

熱刺個龍有無機IF 幾神
Krul都神 但失2球未必出啦應該？

巴塞都冇啦

睇黎黎緊啲totw都幾唔吸引

邊個咁大整蠱

王宗堯ig story

我一隊用Gulacsi 二隊用Areola

暫時睇熱刺個龍排先過佢啦

屌

係 有耐都未輪到我曼嘈啦 隊波咁柒都唔好意思話咩EA迫害

你試下阻住我....

有冇後防分享下

cls son被鬼婆迫害

就係圖一
Akanji 好好用

攬住個dr...

王宗堯都有入ut post

邊位巴打寫

SCRIPT 撚到

好想幫王宗堯奶

一戰成名

想幫王宗堯含

英華候克上位了

王宗堯如果你見到呢個cm，大半年前睇完賀歲盃見到你，好後悔無搵你影相

屌，和咗

Hendo

可唔可以頂置埋

記得王宗堯試過閪完人俾人貼咗上黎
之後有人認得個psn係王宗堯

未必既
但好肯定係
王宗堯都係英華仔

幾時嘅事

人地走場當我走 EA我Dllm

召喚sony

頂著呀

彈地好似段片咁

熱收收地皮

no sbc

12碼

12m

我依家都處於呢個狀態
但EA呢D好撚勁
唔知點解我鳩鳩下都有17WINS
但事實上真係打得好差
DR降足200分

If Salah

有冇網上爬用家
Button delay好撚嚴重

唔會啦屌
浪費左幾撚多松會

最後真係冇sbc

屌你老母EA撚狗

小小地入左2張icardi博下

巴打咩價

屌你老母又撚

岩岩買
50k

下個post名叫屌你老母冬令時間

傷9埋

我都跟左風，48k

佢都唔撚勁
文尼勁好多

Papa if

我都試過咁上下 明明已經連輸
按道理對手應該會變返廢 但一樣咁勁場場比人炒
好明顯matching係出左問題 比ea搞鳩你

VAR

通常入波就if

都唔知吹乜鳩 好黑哨

燈神

屌 我利撚黎架

ndombele真人原來真係勁架喎

點解馬度迪可以咁屎

son first time
冇綠燈

福仔1g1a 有無機if

勁過sis

都話左fifa 唔真實

見到sis就嬲，無撚腦

不了 awb krul可能有機黑卡
屈撚到

橫傳再橫傳

今年ssk son真人好屎

旁術：佢破壞力就一流，建設留番比隊友吧啦

出佢好過出winks

son今場好勁喎

son球單刀空龍入到就唔同玩法 可惜..

神秘力量唔係咁易

同fifa一樣

但係sis第一球好撚勁

有無人dr幫刷黃金任time finishing好難

有任要time finishing 咩

無sbc 好唔安樂

更多巴點睇icardi

精準射門係咩

好彩姐

r1 射門

英超if 係咪最多得2張

李城都值3張啦
vardy ayoze chilwell

D 高RATE 要跌到幾時 搞死哂個市

totw4 4張
totw5 7張（國際賽）
totw6 4張

想入兩隻伊卡迪試下

其實依家OTW AWB個價... 就算IF 一次都係值咁上下價?

睇下pulisic 都爆到8萬

聽日都係8點派彩？

想賣son 買dalghish
其實依家入係咪最好

應該九點

幾時打舖呀巴打

訓前一抽 多謝EA

個fd 玩ing monhunt
sor missed 你tg
留多次ok？

派彩時間唔會變

Witsel食咩chem好？

新手求問
主力呢兩隊
1
2
最近課左幾pack
抽到下面啲人

身上有200k
有咩人可以入隊同買咩人upgrade ？

摸

英國一點派彩喎

會唔會假左少少

比個波kick親

2k budget 有冇mon 介紹
PS4

終於上到E

勁

好頹
23場 11w

我都係打到11w就停
好攰

一打又要打到14先停得

原來馬達個模組成個侏儒咁

Icardi加油

解完啲任 差9417xp做隻zaha
應該做到？

新手草夠2000wl分 追po見到你地咁chur好大壓力唔敢打

我打到11頂唔順
仲有10場

Icardi 1:0

想問係咪11w都有2000 Fut champ points?

Icardi1-0

其實唔打都得
課金咪得

見賭波贏左錢
又射左1pack落海..
最勁個隻係華拉提

幾時會火箭

7萬俾人秒

Icari幾錢放好 已升到100k

七萬五

琴日pulisic2皮升到8皮
Icardi上唔上到10皮

入多兩球實入

放幾錢好

已經10皮左

放緊8萬俾人秒左

真？放唔放好

睇定啲先 有機再入波

暫時見到11萬

嘩 屌伊卡迪 正

但未被秒

點解啲人打WL 咁鐘意慶祝同睇replay
想快快手手踢完佢

睇定啲 入多球應該唔止10萬

2-0

icardi miss左球單刀

伊卡迪兩粒

火箭未

Fatfat
12萬？

12萬秒左

Areola 好勁咩？
好似總多人用過達史

輕鬆賺左50萬訓覺

似有3粒

而家咩價仲有隻係手

有無機15萬

3-0

包皮入

5萬入左兩隻

有機真係

包皮準備打尖if

係就好笑

35.5k入

50k跟到一隻但放左8萬

有賺就得啦

想問otw啲數值係咩會升？

45k入放左120k
有5隻

有賺就算啦

If會升

而家放緊15萬 等佢帽就fatfat

貪心左啦
一陣包皮入多粒就好笑

快d帶啦 20萬分分都有

一齊帽

14萬了，放得
多謝樓上巴打

話說以前解任用過icardi
頓到仆街
If左應該都係垃圾..？

If至少87

啲傻鳩鬼佬hype 係咁入
明明依啲if左都用唔着

可能有fans

升多次開始頭頂腳踢

咪玩啦
打左幾個星期都未見過有人用

博佢升上升
佢地怕升完一次後再買唔返呢個價
佢升兩次變88 20萬起

4-0

又maba

包皮if

包皮真係入多球

包皮if會唔會2m

要快手放

好彩入第4球前放晒兩隻

打psg都唔泊大巴分分鐘炒多兩球

仆街 set左隻130k放唔到

仆街了貪心set左14萬，會唔會放唔到

無計了 要等埋下半場

有得放好放

炒otw發達大計

如果有多啲本錢all in左真係發達

我13都未有人接

我300k本金靠上次LKK同今次上左1m

唔洗驚我15

有預感手足會有一次all in完大蝕
次次都淨係見到我地賺就以為冇風險